西鐵入屯門方向又打柴？

有無巴絲在入屯門車廂中！？

係咪站站停

Yes，

住得呢啲窮閪地方預左啦

紅磡站直情有架車熄咗燈停喺月台

抵死 死窮撚仲要搭黨鐵

屌 又唔撚廣播